---
title: "Home"
label: "Frequently asked questions"
questions:
  - question:
      - sets:
          question: "Hogyan kell bevenni a terméket?"
          answer: "Vegyünk 2 kapszulát UPGRADE – 8 L/G naponta, lehetőleg reggel, reggelivel vagy étkezés közben, bő vízzel."
      - sets:
          question: "Mikorra várható az első eredmények?"
          answer: "Az eredmények személyenként változhatnak, de sok ügyfelünk észrevehető javulásról számol be körülbelül 4-6 hónapos rendszeres használat után."
      - sets:
          question: "A terméknek vannak mellékhatásai? "
          answer: "Mivel ez egy természetes összetevőket tartalmazó termék, nincs ismert súlyos mellékhatása. Használat előtt azonban ajánlott orvoshoz fordulni."
      - sets:
          question: "Hogyan segít a termék a máj és az epehólyag tisztításában?"
          answer: "Az UPGRADE – 8 L/G hatóanyagok egyedülálló kombinációja támogatja a máj méregtelenítését és elősegíti a májsejtek regenerálódását, ezáltal csökkenti a felesleges zsírt a hasi területen."
      - sets:
          question: "Mi a teendő, ha elfelejtettem bevenni a kapszulát?"
          answer: "Ha kihagyott egy adagot, vegye be, amint eszébe jut. Azonban ne vegyen be dupla adagot a kihagyott adag pótlására."
      - sets:
          question: "Lehetséges allergiás reakció a termékre?"
          answer: "A termék természetes összetevőket tartalmaz, de ha bármelyik összetevőre allergiás, azonnal hagyja abba a szedését és forduljon orvoshoz."
      - sets:
          question: "Milyen eredményeket várhatok a termék használatától?"
          answer: "Az eredmények eltérőek lehetnek, de sok fogyasztó arról számol be, hogy rendszeres szedése után, több energia, javult emésztésről és csökkenő hasi térfogatról számolnak be."
      - sets:
          question: "Lehetséges-e a terméket alkohollal vagy más gyógyszerekkel együtt szedni?"
          answer: "Nincs ismert kölcsönhatás az alkohollal. Azonban tanácsos orvosi konzultáció, mielőtt más gyógyszerekkel együtt alkalmazná."
      - sets:
          question: "Mennyi ideig szedjem a terméket?"
          answer: "Az optimális eredmény elérése érdekében a termék hosszú távú használata javasolt."
      - sets:
          question: "Miért válassza az UPGRADE - 8 L/G terméket másokkal szemben?"
          answer: "Az UPGRADE – 8 L/G természetes hatóanyagainak egyedülálló kombinációja hatékonyan támogatja a máj egészségét és jólétét, minden ismert súlyos mellékhatás nélkül."
      - sets:
          question: "Mikor szállítják ki a csomagomat?"
          answer: "Csomagját a megrendeléstől számított 24 órán belül elkészítjük és feladjuk a postán."
      - sets:
          question: "Milyen területekre szállítja a terméket?"
          answer: "Termékeinket jelenleg Ausztriába, Németországba és Magyarországra szállítjuk."
      - sets:
          question: "Melyik futárszolgálatot veszi igénybe a csomagok feladásához?"
          answer: "Csomagjainkat osztrák postával küldjük."
      - sets:
          question: "Miért nem tartalmazza a szállítási költséget az ár?"
          answer: "A szállítási költséget az ár nem tartalmazza, mert különböző országokba szállítunk, és a szállítási költségek eltérőek. Így a termék ára stabil marad, és a szállítási költséget a rendszer opcionálisan hozzáadhatja a fizetési folyamat során."
      - sets:
          question: "Mikorra várhatom a rendelésem kézhezvételét?"
          answer: "A szállítási idő a rendeltetési helytől függően változhat. Sok ügyfelünk azonban 3-5 munkanapon belül megkapja megrendelését."
      - sets:
          question: "Hogyan követhetem nyomon a szállítmányomat?"
          answer: "Szállítási visszaigazolást kap egy nyomkövetési számmal, amellyel nyomon követheti csomagja kézbesítési állapotát."
      - sets:
          question: "Mit tegyek, ha hibás vagy sérült terméket kapok?"
          answer: "Ha kiderül, hogy terméke hibás vagy sérült, forduljon ügyfélszolgálatunkhoz a megoldás érdekében."
      - sets:
          question: "Milyen garancia vonatkozik a leszállított termékekre?"
          answer: "Termékeink minőségét garantáljuk. Ha azonban nem elégedett a vásárlással, pénz-visszafizetési garanciát vállalunk § online vásárlásra vonatkozó § Tv keretein belül."
      - sets:
          question: "Hogyan működik a számlázási folyamat?"
          answer: "A számla a megrendelés után automatikusan generálódik és e-mailben elküldésre kerül."
      - sets:
          question: "Miért van különbség a számlán feltüntetett árak és a weboldalon feltüntetett árak között?"
          answer: "A termék ÁFA-t tartalmaz, de nem jelenik meg mindaddig, amíg a vevő nem regisztrál a weboldalon. Mivel több országba szállítunk, a számlához különböző  ÁFA - kat kell hozzáadni, amelyek a számla országának megfelelően automatikusan megjelennek a fizetési részben."
---

answers
